既然都暴動，爆多啲玻璃啦，保險無得賠呀！

攬抄就係要善用埋保險制度！